難以置信，竟然有人未幫襯過錢大媽

老衲去買隔夜狗肉?

汝母生意更興隆